男不戴套性侵70少年 開LINE直播炫變態野戰

泰國一名46歲公寓管理員巴吉，是一名男同志，但多年來他性侵70名少年，而且不戴保險套，日前警方將他逮捕歸案。

據泰國《世界日報》報導，巴吉每次都以100~200泰銖(約新台幣90~180元)為誘餌，引誘少年在公園與他發生性關係，並趁機拍下影片或照片。此外，巴吉還在LINE上開了10多個群組，每個群組都有500名左右的成員。每次巴吉有「新片入荷」的時候，就會把他猥褻少年的影像上傳LINE群組，甚至開直播。警方搜出巴吉總共有2816個相關文件，其中1848張為靜態照片，968個為動態影像。

警方也指出，被巴吉誘姦的少年年齡多為13~17歲，而且巴吉性侵時絕對不戴保險套，作案地點遍布曼谷市內各大公園，其中頻率最高的是鄰鈴區的「泰國日本體育場」，一個月多達3~4次。據悉巴吉已有前科紀錄，他曾因性侵一名16歲少年而被判刑9年，最後服刑5年假釋出獄。

好彩無圖

10

佢變態姐，但都要有班白癡自願獻身先成到事架

sor 睇咗「男不戴套性侵70年」

Hello 無圖

100~200泰銖就可以拮泰仔或俾泰仔拮

巴吉每次都以100~200泰銖(約新台幣90~180元)為誘餌，引誘少年在公園與他發生性關係，並趁機拍下影片或照片

明顯係勞資糾紛